[失物認領]係深水埗站執到公仔

1點半係ssp站執到隻白熊角落生物

主人請認領返

推

咁都負皮

有冇證明

比毒撚掂過 不要了

telegram:

聽聞呢隻野好邪

上身啦